讓座黎把撚咩

平時朝早翻工翻學已經唔夠訓
仲要每程用十幾至廿幾去搭一程車
港鐵巴士多人兼夾冇位坐不特止
之前仲要整埋啲咩批鬥座

好啦你話嗰個係for老人家for有需要人士
咁我通常見空左都唔會坐落去
但我平時俾足全程車錢坐個正常位
你又要我讓座俾你只係用兩蚊搭車嘅人

最撚閪係一入車門就扮晒可憐求讓座咁嘅款
唔讓俾你就閪面閪足全程
大佬啊你老人家落街散步咪算囉
去咁遠把撚咩

利申 大肚婆一定會讓

認真post無人理

你較到d 字咁撚細把閪咩傻鳩

咁又唔關俾咗幾多錢事嘅

都係果句，你讓就讓，唔讓就唔讓
呢D嘢真係冇咩討論空間

中國人大肚婆都唔會讓

大肚婆都唔讓啦
無車學咩人生仔